(懷舊JJ)兒時遺忘玩具

好犀利
入面大半都擁有過
依家諗返都仲有以前玩果陣覺得好靚好勁好好玩嘅感覺

我諗咁多樣睇返
呢3樣係最有感覺

揸車呢個真係冇得頂
細個拖住呀爺隻手入玩具舖買

第3張有另一隻版本，無咗左邊𠴱舊野

我記得依個公仔係識賴尿

一定係彈珠人同數碼暴龍機

好多都未見過

終於搵到圖

lm

我記得我中學𠴱陣先開始興玩水動火箭，仲要玩到濕哂身

依個比較近代，不過當時又係好興，最記得改裝單車年代，差唔多啲單車裝音響

細個有隻電子貓畀人呃咗，根本唔識聽人指令，只係自郁郁吓

有隻類似, 不過係棍條型, 好想玩番

係咪類似依啲

正皮不解釋

第4張係第1代電子釣魚機

回憶返晒嚟
老了……

第1張我記得部車係無遙控，直接喺部車打指令
第2張其實係想post部車，𠴱陣時啲玩具車做得好靚，而且鐵造，所以幾重吓
第3張係第1代鐵甲威龍，係到第3代先型，可以加噴射飛行同拆左隻手，裝機槍，不過每一代都係大脾都會有大脾藏槍同個頭盔可以拆

我淨係玩過召喚王同Pokemon
𠴱陣時中學捱麵包，就係為左落網吧打機同抽卡

都唔係㗎，我自己係80後，所以好多都玩過

第一張部game gear好後悔賣左俾人，不過依部野好鬼食電
第二張中間𠴱部西部牛仔，我最鍾意玩
最後果張就經典，初代gameboy大部又黑白，最慘係夜晚玩，又黑又睇唔到，最後出左配件，咩有燈架放大鏡，後期出gameboy colour 又係無燈，不過之後出蛇仔電筒同玩創新加攝影機

吸水變大恐龍，死鬼老母當年買左隻我玩，
最後大到連魚缸都唔夠位放

以前好鍾意用紅外線射鳩樓下啲人

第3張當年潮物
最尾𠴱張係假血漿，以前㗎反斗城全年都有得買萬聖節㗎道具同衣裝，不過而家唔知仲有無

變身器同魔杖

我玩果隻
左邊推上推落好似就加快減慢

釣魚機

而家得返遊戲機+電話

唔知有無巴絲玩過軍人figure，初初㗎時候軍人figure係出WWII，後期出現役同冷戰期，最初由toy soldier,BBI同hot toy，有啲公司唔記得，最記得𠴱陣有人會自己買唔同公司㗎配件砌一個figure，仲有自己砌場景同自己噴色，不過後來無人玩，淨返hot toy，不過轉左形唔再玩軍事figure

無錯，所以無左好多回憶

最記得係轉桿轉到手軟

我記得以前有果隻駱駝同豹

食玩

扭蛋

初代超人同幪面超人

神奇小飛俠同小飛俠

Ps:阿童木以前係叫小飛俠

面具

小露寶與鬼太郞

歷代家用同手提遊戲機

四驅兄弟